星夢一姐唔係吳若希，唔係hana

係Shiga

好撚好笑呀 吊你老尾

話左雙一姐

-10/10

到此為止、說一句、舊街角、I'm still loving you、好好過......首首都琅琅上口

Shiga一早拎咗TVB8最女

好記性